有冇人真係靠睇教你發達既書而發左達？？？

冇
發左達既人唔會得閒寫呢啲書
有能力發達既人唔會睇呢啲書

未發達嘅人靠寫呢啲書發咗達

真

倖存者偏差，通常都無乜參考性
講嘅嘢同老細叫你‘俾d心機做嘢’一樣